多謝曬散水撚

由光復元朗屌到而家 都仲要信班散水撚
如果機場淨返既義士出事 你班仆街點負責

721 811

811

1930 一齊走呀

你留得低代表你認為安全
又點會出事
會出事
點解又唔跟大隊走

前線共識

多謝散水撚 多謝曬你地

唔駛多謝
聽日記得再來

聽日再準時散水

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗

咪係，唔通停晒D航班又假既

咁你又知唔知恢復返啦

唔係個個都聲大大話要幫盲眼個女仔討回公道咩？達成咗啲咩

咩你覺得一日就可以討回公道
我地死左六個人
被人拉左咁多個
今次革命係長期運動
點解要同班狗硬鬥硬

睇機管局網頁顯示
Departure cancel到聽朝7點
今日足矣...

認真睇分化帖文就輸了！

不犧牲，不被捕，來去自如
運作亦是要停，全世界都知因乜事停